呢個look包你媾到女

天翔哥
好撚型
好x型

型咩

同問

Look

係李天翔型而唔係個look型